中國人唔係東亞病夫

中國人係東亞病毒

中国人係世界病毒

依家我要你食紙, 下一次我要你食玻璃

支那共產黨係

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

老鳳認同

萬里長城滿虧佬 東亞病漢死得早

你都係中國人

老流認同

現今已經沒有東亞病夫， 只有中國病夫